\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Wenn die Zeit gekommen ist}
\index[in]{Tschailied}
\index[vw]{Trinklieder!Wenn die Zeit gekommen ist}
\index[vw]{Trinklieder!Tschailied}
\index[vw]{Autoren!mac!Wenn die Zeit gekommen ist}
\index[vw]{Autoren!mac!Tschailied}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Wenn die Zeit gekommen ist}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Tschailied}

\beginsong{Tschailied}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wenndiezeitgekommenist} 

\beginverse 
2. Wenn \chord{e}die \chord{D}Zeit gekommen ist für ein \chord{e}herrliches Getränk,  \\ 
\chord{D}wenn die \chord{e}Zeit gekommen ist für den \chord{D}Tschai,  \\
ja dann \chord{G}feuern wir, ja dann \chord{e}kochen wir,  \\
ja dann \chord{D}trinken wir die ganze \chord{e}Nacht.  \\
\endverse

\beginverse
3. Wenn \chord{e}die \chord{D}Zeit gekommen ist, an die \chord{e}Arbeit dann zu gehn, \\
\chord{D}wenn die \chord{e}Zeit gekommen ist für die \chord{D}Tat, \\
ja dann \chord{G}bauen wir, ja dann \chord{e}werken wir, \\
ja dann \chord{D}schaffen wir den ganzen \chord{e}Tag. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: entstanden in der Horte Nordlandfahrer\\
zusammen mit mac (Erik Martin), Deutsche Waldjugend\\
FA: 241 GB: 286 TS: 600 PI:\checkmark
\end{angaben}
